突發！！！紅磡家維邨有防暴

3部衝鋒車停咗係中銀落緊人 目測10-20名

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

中午12時，紅磡馬頭圍道一間銀行外發生搶劫案。一名男子報稱被5至6名非華裔賊人，持刀棍搶劫，掠去他的背囊，報稱內有約60萬美元及10多萬港元，合共約500萬港元。賊人得手後跳上接應賊車逃去，有女途人見到賊人登上私家車逃去，報警求助

好撚懷疑係大龍鳳

Ai

你拉撚得曬咩

撐！不割

搶錢就十幾廿個防暴

校友聲援又十幾廿個防暴

老閪都唔割

有可能做呢場戲，作個故仔
之後就話市民提款做成公共安全問題

跟手立法，以後市民每日最多提款$5000港元，美金需要另外申請批核，以保障大眾安全

希望我冇估中

感覺呢排多左搶劫，做媒？自己放水比賊自己拉返

啱先我返返現場影個張相 有鑒證兩個雜差一個女白衫仲有兩隻揸緊機拍片但肯定唔係記者嚟